琉球王Oki 主人大鬧蘋果日報真係唔識尊重人

*更新，蘋果日報剛剛已把三貓的相片從該編報道中移除，他們的記者亦有解釋說是誤會，沒有負面影射成分。
其實剷屎和媽媽介意的是不想大家對曾經有病的動物存有成見。正如💍Nago之前的確是有Felv，不過已經痊癒了，所以💩👩🏻從來都不會控制Nago和我們的互動，只希望大家不要棄養，不要對任何流浪動物存有成見！

🤬😡😡😡蘋果日報真係唔識尊重人😡😡😡😡

之前訪問影過嘅相同片，剷屎同媽媽只係授權佢哋用喺有關嘅報道方面，呢個亦都係我哋之前喺唔同平台做過所有訪問嘅一貫做法。
唔明白點解佢哋再次喺冇詢問過我地嘅同意之下，再用返訪問當日嘅相做其他用途！

其實如果要呼籲大家唔好棄養，我哋絕對願意參與、唔會介意！不過用相嘅時候都要問咗我哋嘅同意先㗎！

仲要係三張唔同嘅相都要落啲咁嘅caption（Nago 之前係曾經有felv，但係已經康復，而家落個咁嘅caption，係唔係別有用心，有色眼鏡呢？)

今次係有粉粉見到呢個新聞再主動聯絡我哋，你可以話剷屎係小氣，但係三隻貓貓嘅肖像權都唔尊重下，唔單止無禮貌，如果啲人未經授權同意下用你哋仔女嘅相，然後打啲完全冇關係嘅caption，仲有暗示成份，比着你你都會嬲啦係咪?!

咁大間傳媒機構如果仲話係唔小心，我唔會相信。因為今次已經係第二次! 係第二次！係第二次！

老實講今次真係好嬲，基本嘅尊重都冇! 😤

連結⬇️
[url]
[/url]

一睇個post,大部份留言都係鬧蘋果係毒果，但係會唔會係小題大做咗少少啊？其實人地記者可能係個database 度見到呢幾隻貓幾可愛先用張相姐，又要開po 屌人，又話搵緊律師，最睇唔過眼就係佢個句「🤬😡😡😡蘋果日報真係唔識尊重人😡😡😡😡」香港呢半個月嚟嘅事，又唔見佢會發聲？

睇返個佢個page, 大部份都係啲貓相，再唔係就係用佢啲貓做嘅產品。雖然呢個page 係佢隻貓唔一定要關政治事，但係會唔會有少少太過平行時空呢？呢幾個月，如果唔係蘋果同立場，香港啲黑警嘅惡行邊個報道出嚟？你一句話人真係唔識尊重人，你又有冇尊重過蘋果？定係一直匿係自己嘅平行時空專心拎自己隻貓嚟搵錢同啲fans 鬧毒果毒果

傳送門：

垃圾Oki 主人平行時空屌柒蘋果，以為自己大明星？
唔準鬧Oki , 唔好阻住我睇貓

推到有人睇到，唔好再畀錢買佢19藍屍產品，拎隻貓嚟搵銀

推到有人睇到，唔好再畀錢買佢啲19嘢

推

push

佢用人地相唔講聲先的確係唔岩BO, 不過蘋果解釋左仲話要搵律師, 再加埋佢啲粉絲就聞到好大陣藍屍味

唔係BO, 佢下面有出PO講三萬THX, 樓主可以去睇睇

係喎，但係講完三萬thx 啲藍屍都衝入個po 度鬧毒果

咁我諗應該有唔少係見到蘋果出錯而走入去鬧埋一份既